人口普查‼️一齊講下今年你洗左幾多錢落idol到‼️

一蚊都冇 ‼️

賣左幾層樓

冇左個腎 冇左一隻眼 肝得番3分1

0

你俾番錢我未

識得個貧友一年都洗差唔多8皮比佢地=.=

60

500-1000

琴晚玩神之手已經大出血

本身有幾層樓揸手 ‼️

認真計都係皮幾2皮姐應該

計唔計埋為左見佢地而用既機票住宿錢先⁉️

你不嬲盲‼️有眼同無眼其實無分別 ‼️

駁唔撚到 ‼️

唔計

～2000

5000 到
不過洗得開心

一萬幾千

勁

rich

求包養

我唔鹽的

我愛貨貨

計黎有咩謂呢